屌那星夏韻聲唱乜鳩野

好撚難聽
Cctvb做緊

好metal

Chaos...

走撚哂音又冇氣喎

夏韻聲

講番ufo

韶

白韶琴

仲話香港首席結他手

破地獄咁撚樣

10

chaos

老啦⋯
後生時唔會差過張學友
有佢黑膠碟